[NS] Pokemon 劍盾討論區 #45 <請不推文回覆>

重要：請用不推文回覆
謝絕撐中狗源
抵制港版行版 支持日美歐
日美歐版皆可使用繁體中文遊玩 行貨遊戲不在本Post討論之列

• 討論初期請盡量使用不推文回覆
• 歡迎各巴絲討論Pokémon正傳遊戲
• 中1001請開新Post
• 此Post並非小圈子，亦嚴禁召開TG以進行小圈子活動
• 禁止討論行貨、修改及盜版遊戲
• 請支持香港本土譯名
• 請勿蓄意引起罵戰影響正常討論
• 違反以上規則將會被列為不受歡迎人物
- 毅大唔系大阿 #181217 / 使用大陸譯名影響正常討論
- 雪糕雪橇 #43159 / 蓄意引起罵戰
- 又搞乜呀 #242184 / 蓄意引起罵戰
- 小沁女人 #209890 / 討論盜版遊戲
- mma之鬼 #331229 / 蓄意引起罵戰
- 轉生便轉身 #82398 / 發放假消息
- 超級毒能 #22288 / 蓄意引起罵戰
- 買菜搭根蔥 #16789 / TG狗

請支持官方授權
香港Pokémon比賽

簫巴(Who?)的VGC點評

對戰不用閃 對來做甚麼

閃寵沒球種 閃來幹什麼

特典
下載版特典：Quick ball 12粒！
Double Pack特典：2組極巨結晶(用作極巨團體戰挑戰由基拉和心鱗寶)
Pokemon Center/店鋪特典:(自己睇)

POKEMON SECRET CLUB
預約game個陣會俾個code你開acc做member
做左member後就有得抽獎 11月14日前加入可以得到USUM閃稜鏡、LPLE大鉗蟹、劍盾衫

其他消息
新雲端 Pokémon Home 手機Apps 將於2020年推出，玩家可以把Pokemon Bank, Let's Go & GO的精靈單向傳送到最新遊戲 Pokemon 劍盾當中。

參考網站(USUM資訊)：
培育入門(新手必睇)

傷害計算
(日)
(英)

個體計算

最大耐久指數計算
(日)

圖鑑/資料網站
(英)
(英日中)

留名

真新留名

求冰砌鵝,芳香精,肥甜妮,勾魂眼,朽木妖,智揮星, 破破舵輪,雷鳥龍, 超甲狂犀

點解電毒嬰唔好出

唔記得不推文回覆唔好屌

做陣嘢又比FF 1001咗

你哋啲卡咩事呀

識閃嘅超能貓

不是吧

因為依到開始多人有

30隻果個交換post
我搵左成朝
終於搵到6隻可以換
難睇到呢

新po留名
組好對戰隊

留名R寵

有人捉左啦？ub球

又唔記得禁手手

英文，即係唔係你啦

今晚ON, 整隻大笨象俾你

我個張好正囉

新手留名

我有
去睇內傷個list無邊隻就捉果隻

多龍係咪一個好例子唔好盲目追夢特呢

係

有無蘋果同恥鬼
0V我都要

長毛怪只可以用百變怪, 有啲難搞
同埋係咪冇得遺技

唔係掛 咁快手

老實講多龍三個特性都係一線
只係環境上淨體突出左姐

有

原來我個選手編號同妖系阿婆一樣

純男就冇得遺

有無人有內傷個list

今集進化石點拎

逆鱗湖

掘

唔係純男冇得遺, 係佢本身冇遺技, 例子: 沙古拉一族

帶隻煤炭龜打鋼雀好冇

lm

鯉魚龍先係好例子

我諗係球種交易時叫價好啲啫，
始終普特生唔出夢特

同埋有夢特揸係手
就算唔岩用都可以生返隻普特

6v多龍普特想換6v風妖精種

你地諗錯左, 簫巴佢應該講生夢特黎對戰

掘礦兄弟幫到你

最慘係冇得遺球種
人間慘劇

慎入

想整隻, 但百變得4V
點都要隊冠

黑肉

唔係有咩

純男應該有得遺嫁WO

4V同4V都可以上5V

呀農夫有冇咁大隻呀

識食

睇serebii話佢無遺技

點解？ 男長毛同百變怪唔生得？ 所以冇得遺球種？

夢特唔是單打好推?

I MEAN 遺球種 7代已經男女都遺得

新手問下孵閃係唔係難6v好多？

想r隻夢特多龍同由基拉，有冇v皆可

我意思係紅白波夢特 同 球種普特
冇得咁樣遺出黎
一定要捉夢特返黎做種

有冇人有性格真係加速減特攻嘅夢特雄鷹(非整容)
啱啱先發現今集要好麻煩，又想慳返50bp
可出對項謎Q、
4v嘅笨魚、多龍、狒狒等等

球種list (極寒酸)

應該有, 俾佢抱住

由基拉唔是要玩普特架咩

YES, 個機率差好遠

眼殘睇錯
球種得啦 easy job

應該生返3,5,7箱啦

今個版連鎖出唔出到夢突，同埋可以連到幾多V

冇連鎖了, 玩曠野RAID BOSS打夢特4V

打漏左普特，不過都會有機會生返出，冇所謂

Thx

友友小妖

諗緊ub球配咩精靈捉

好左嫁啦, 7代之前球種同夢特只可以靠女遺, 男人冇地位, 個時D伊貝

夢

家門鼠, 應該未咁快有人捉

咬咬龜囉
內傷未有

嗰時嘅球種癡線佬係真係癡線

你搞掂左

長毛有未

agger

無球種要黎做乜

想當年5代連紅線都冇........

有了

你地咁多野都有

速度球小妖拎左未

黑白果時生到隻3V/4V已經好好

想當年4代連夢特都冇............

trade左幾日啦

FF巴，不倒翁應該揀咩性格同努力值好？

要黎渣汁整糖

冇夢特好似輕鬆d

我無球種岩你地

講事實都俾人負皮

長毛暗黑有冇 刷緊長毛 諗緊用咩

商店球冇市場

好難 佢地係真大户 我地小商家

後悔開咗男角
要玩女角係咪要買埋隻盾版
有冇得過啲寵過去極速爆機

但襯

未有home難啲
除非你兩部機

好想直接比波你地買蛋餘

不推文 唔該

可以係可以既
你唔後悔就OK

比我 我受

為慶祝今次區選既小勝利
派3隻6v護主犬
回呢個post 一點前要交易
無不推以後派咩都冇份
見到引用回覆超過3請等下輪

俾d大財團內乜乜個d壟斷哂

1球換5寵

有無tg tg傾（應該無犯規？

加速 速專 AS252
夢特幾乎得依種練法

寧願幫襯黃色小店

得16個盒點夠孵蛋
btw少量誘餌球笨魚普特(+d-a)5V/6V換其他野

1對1冇問題啦
唔俾開谷only

你gen1-7係咪已經齊哂所有圓柑夢境公園球

戰鬥塔升上去都係2bp咁攞？
點刷呀

加少少血開替身肚皮鼓可以食左輝石珊瑚

要

多謝指教

可以開到32
每個箱放一隻
開完收返

請問貓老大要點拎

十寵得唔得

普特喎鎖技喎

去公海可能得，連登應該唔得

oh sor 我自己都唔知打左咩

加速 速專 AS252
普特幾乎得依種練法

夢特啊

等睇頂爛市

Pw ID

有冇人有夢特狃拉

me渣渣球種新手

無人要

要5246

8976 toxicboy

貓你老母大

係咪有巴打想球換寵 想既留tg傾傾佢

誓約 2258
thx

拎咗
友球啦

5代一開頭生蛋真係

本身有夢球黏龍可唔可以要其他

你想依家換定今晚換

有冇夢特狃拉

冇嘢了

今晚一次過

今晚先

你d球種會唔會多到要2個bank先放得哂

小圈子換種

hi

冇

係咪要逐隻過
(Sorry各位巴打，頭先唔記得不推文)

唔係 但我唔需要6v

咁我下隻搞心球

轉Pw

個個係內傷，我得二千隻到咋

轉pw

一粒都未用過 我唔玩球種

2個都係痴線佬

你有800隻閃

照比啦 當豪隻狃拉比我

繼續吹.jpg

係咪有巴打有友友HA 夢球HA, 小妖？？

咁等我生下先 有人比過球種寵我

D post快到無玩幾日脫哂節

夢波火蟲？

searching

重波咬龜

唔使追
都係換寵POST黎

終於生到人生第一隻6v夢特

兩大痴線佬，你仲要係球種閃達人

隻小妖剩係得仔 係咪冇得生蛋轉球種 ？

我諗極都諗唔起個舊名
我錯
但舊名係乜

Sor 快手冇不推

係，無女無得轉

多謝巴打

求圖鑑，可用盾版限定換
蘋裹龍
毛頭小鷹
勇士雄鷹

另
盾封面神交劍封面神解圖鑑再互換返

我生一生先

高竇貓

你得搵我 唔急DD巴

我想要小妖稀有球你地手上有咩

香港01到底黃定藍架
我見佢PKM攻略個page
個寫手喺隻game個名叫光復時革
但今日選舉新聞篇野藍到好奇怪咁

巴打有冇巨石丁？

奸商

藍撚到黑

巨石丁劍版限定嚟

香港01 blacklist左好耐扮黃

藍嫁01

早知帶機返工

紅底扮黃

藍呀
創立人係于品海，背後係南海集團

難以置信!2019年都仲有人返工唔打PKM

真，唔帶機都要拎部電話開Pokemon GO出嚟睇下

想問鋼鴉做輔助 +b-c 252hp 252b 守住 順風 挑釁 勇鳥猛攻得唔得

藍老闆就係藍
佢啲其他版隻眼開隻眼閉啫

有帶switch返工但無玩go 好耐

自推(不推文回覆)
另UB-夢特-小仙奶 換 心波-夢特-伊貝

紅扮黃
緊要關頭出黎隊你一刀

換得

有冇人有膽小蟲4v以上既種可以比我

平時d野偏黃，但到關鍵時刻就藍到發黑，呢d最陰濕難防，唔同大公文匯果d擺明車馬

今時今日都分唔到
你係好野

除咗大公文匯、蘋果，
間間都係咁，東方明報都會插政府啦

有冇囡

咁做咩斷線

字字珠磯

唔係你斷咩6842 again

求最後4隻圖鑑，可用盾版限定換
蘋裹龍
毛頭小鷹
勇士雄鷹
另
盾封面神交劍封面神解圖鑑再互換返

自推(不推文回覆)
另UB-夢特-小仙奶 換 心波-夢特-伊貝

其實個表有冇人填
我見個個都有自己嘅表
唔知有冇人update呢個

幾時派
我填好咗

垃圾驚，去到後面都係2bp

已經冇人理
我一陣update我有既上來

上個星期都講咗
打成粒鐘都係得幾十

6V多龍普特 6V謎Q
想換6V風妖精 6V洛托姆

唔係喎
都有人keep住有up

其實係咪要電腦睇 手機好似好難

我見有幾個人都有自己嘅表
都唔係好敢跟呢個表捉

刷粒薄荷都要打好耐

真係救撚命
有名你叫 支那01
邊個貼 屌邊個
好心有d骨氣唔好睇01及旗下大量19page

生左幾日蛋都未有時間去打
要幫隻閃光多龍改性格

你睇內傷果個表就最岩
佢係最大戶
如果有心要自己搞就捉茶杯 / 陣列兵 / 小妖 HA
3隻都係單性別 / 冇性別
P.S 小妖我搞緊

諗住今集轉性格咁開心，俾返舊屎你

有冇玩日/英文既巴打交換生對項種黎生閃

有得你食仲想點

求大佬們賜教

Aaron果隊隻鯉魚龍就係moxie

終於刷到超極巨恥鬼
而家打 pw:1470 皮爾
打幾場打到捉到就算

2020 見

等睇亂數再現

我做廣告無得唔睇

等下啦 大把寵要生

我唔識加 個個人都唔同表

預計搞幾多隻? 一次過搞多D唔駛煩

FC?

今代？我估應該…
暫時想生係
茶鬼
新超妖
松鼠
冰企鵝
Mr Rime
蘋果龍
蘋果批
奶油

SHIT 都幾多想生

問題係你出去同人換都係要有自己表
冇理由揾到人換, 再叫人等到其他巴打生比你換

果張list睇到眼都凸埋

求最後4隻圖鑑，可用盾版限定換
蘋裹龍
毛頭小鷹
勇士雄鷹

另盾封面神交劍封面神解圖鑑再互換返

另UB-夢特-小仙奶 換 心波-夢特-伊貝

自推(不推文回覆)

冇人入

friend code

我整咗個閃寵表

好撚辛苦
佢不如淨係出字就算啦
淨字唔用表格都仲好過佢個表

尋日都開左，順便整合埋gen1~7果堆等home開放

唔係話唔add都打到架咩

咁一係5隻先? 我諗都有排生

今代速度線係點
草主加到123過70滿速好定純粹過班吉拉就夠

不推文回覆 唔該

其實我好建議D人想問配招個陣 成隊掟上黎問 鬼佬係SMOGON寫RMT都會講埋隊野係打咩規 個思路係點 點解咁配 就咁問單一隻野個配招其實對你一D幫助都冇

其實除左6v仲有咩玩
之前玩pokemon爆左機就算依家啲玩法完全唔知咩黎

生啲普特都 ok 個啲先？呢堆我都未睇步數…唔希望有邊隻 9 千幾過萬步

係，但唔加你想點search
唔會優先search到你
全亞洲極巨戰個海入面點搵你

因為我未打算儲齊
淨係諗住捉d巴打冇嘅換返d自己想要嘅種咋

全圖鑑，球種收集，孵閃，對戰等等

你試下用爆機嗰隊打下戰鬥塔玩下

有無人係純粹生鍾意嘅寵打 4P 算架呢度

多龍 鋼龍 蘋果 古月鳥 大笨象

唔係friend睇唔到你開，唔同交換，只打pw搵唔到你㗎

之前有人po過

純粹生鍾意嘅寵擊殺大奶罐

有
生長毛怪打瓜你啲寵

下，蘋果咁撚多步？你老母真係種出嚟架咩

應該生完鐘意嘅寵睇下輸成點再算

咁你棄 game 啦今代大奶罐上咗神檯照耀大家

我慢慢摸緊點玩thanks

呢隻嘢個名好三級

call 人打冷門寵 4P 囉

有風緊係用到盡

咁你不如用空波換
應該可以1換3

諗住叫梁國雄議員就算
連隻野咩名都唔記得

落左18層永不超生

咦，咁我咪蝕撚咗琴晚

長毛巨魔
當然巨石丁仲三級個名

公海就得
依到難D

揀啲三尖八角寵黎生閃都好

689

黑奶可能有友情價

呢隻太柒不鳥

Mr Rime 真係好正，真心覺得值得生閃呢隻
雖然 Dancer 都唔係咩好好特性，但 Mr Rime 擺明應該有呢個特性啦屌

想要黑暗球三頭龍，有冇人俾我？用5v笨笨魚換！

冰系多數都幾靚，尤其紅唇娃呢個大波金髮美女

生咗隻大針蜂

Ff架條女

直接放生 OK？

迷2Q / 普特 蔥鴨 換橡實果 六尾 護主犬 美納斯 小鮮奶 蘋果龍 哥德寶寶 單撚細胞球 騎士蝸牛 小木0
6973 自入

屌打大奶罐

你老味我花舞雞dancer打爆你個奶呀

識唔識不推文

等你地生完一次過r

p牌有冇不推好似都係一樣

我果隻厚脂肪

蘋裹龍想換你豐龍
勇士雄鷹想同你娜鷹
7點半左右先換

好想打仆街mon

Ok七點半
你有冇埋劍神互換

果幾隻已經成為藝雞回憶錄，唔會再返來了

12月就mhw 出新龍,仲未齊圖鑑啊

開pokemon go吊下鹽水頂住先

我開左盾神圖了

巴打識野

咩龍！！！

刷左隻6v百變出黎，有無人打

私人幫我一次ok?

Me FC?

由卡普空（Capcom）舉辦的《魔物獵人世界》（Monster Hunter World）2019-2020 狩王決定戰東日本大會於今（24）日展開，賽事期間官方公布遊戲 12 月改版第一手消息，確認雷狼龍亞種「獄狼龍」將會在 12 月 5 日改版登場。同時，預告影片最末出現了一隻謎樣的黑龍...

最後一次免費更新出既龍,好似話

友友球 長毛有冇

我想打，但係岩岩開左場

6v 我打呀

記得加密

有冇人可以幫手進化鬼斯通 sw-4069-2999-7773

我自己已經痴過人打所以有一隻，應該可以開到所有人有為止

其實未打點知幾多V

我仲有其他盾限未開,用黎幫互開

巴打fc幾多

唔緊要 你隻狃拉我出咗閃了

因為佢打左所以知幾多v

想打

已加巴打FC待接受

來吧! sw?

我冇帶機返工7點半會唔會有機會有場

有冇人要極巨噴 冇夢特 想換其他野

1784 2892 5012
等你地加哂先開
每人限打一次

捉唔到計唔計

我手上冇帶機,可唔可以搵FD幫手捉多隻,我比佢GAME名你

加左

之前加左

想打,返緊工

返工冇帶機
好羨慕

打完唔save就可以無限打

有冇人知我想用迷你冰違極光冪
Wiki話可以用冰寶 但我冰寶又學唔到極光幕
可以點做？

今晚會再開吖

我出完一招就quit就得

今晚開唔開

即係單打捉左一次知係6v

係，場主唔save就可以loop

Added

6V真係幾吸引

6v咁正已加

Added lamlam

想打, 但返緊工

可唔可以hold耐啲，
用碎片嘅應該唔會消失

成班巴打準備輪姦6v百變怪

條撚ready

今晚會再開，而家會開幾場先，當慶祝區選

番緊工唔知打唔打到

法官大人

巴打GAME名係咩?

MY BFF 等我

原來係咁，上次有人話會彈

加左你，叫Kelvin, thanks 巴打

想join

Pw

唔係好明，咁點知係6v

added

話說想提醒下各位冇留意嘅黎緊12月6-8號有個網絡大賽 伽勒爾的起點

呢類大賽你通常你要係比賽開始之前做個登記, 方法參考

雖然官網冇講, 呢類大賽通常都有野送嘅, 應該柒極都有送BP嘅。想玩對戰又唔知點入手嘅朋友可以參加下呢類大賽, 趁仲有一個星期生定寵玩下, 唔洗太擔心呢類大賽會高手如雲, 宜家遊戲初期應該好多都係新手join

其實係點樣知佢係咪6v? 5星 唔係保底4v 最多5v咩

百變怪慘被輪姦,成肉便器

CLS D人快到

add咗

加左
sw名係le字頭

一出就MON住都唔夠快

1001 hunter

搖撚準備

場都見唔到就開咗

捉咗一次睇就知，
個體load save唔會轉

食埋野返屋企add你

想問巴 game名叫咩名

決定用大師球, 一了百了

即係自己單打一次捉左唔save?

圖鑑都未齊,未開始生蛋應該趕唔切了

YES

開緊第二場

打完出去咪check到個體

應該係咁

給d力出隻神獸啦

未升呀

加左，想打，thx

無帶機

好慢

呢個年代仲有唔帶機出街

一步慢,步步慢

等第，太多人add

有無巴打幫我捉隻，手機wife打唔到

佢對PKM既愛唔夠,所以先會依家出現依個問題

Accept 好友

冇爆波
謝我歌

帶出去都唔會係街打

巴打不如開張SHEET比人報名

要唔要幫你打埋
你今晚應該輪到佛誕都未輪到

點入呀

見到ff巴捉左

原來可以咁樣

冇得join

開了

我加 Liz

thx我歌巴打
有冇想要幫到你就幫

太完美了！

可以再更爽爽地生蛋了

好

我都想要

秒爆...

又入唔到啦,睇黎就算依個鍾數都好多人

反工苦主揮手區

可唔可以夜晚開

呢粒大師球用得抵, 用到下集生蛋都唔駛擔心
巴打們建議唔好慳呢粒波, 夜場應該好難入到場

加咗FC

你冇咩本身

等緊入場

反自己份工咁惡

百變怪catch rate有咁低咩

你冇帶機出黎?仲諗住搵你幫

我得一隻, SM有亂數一定留一隻係個到

返緊屋企，希望半個鐘後仲有

輪到輪都我入場

舊個隻亂數產就留係usum算

仲有無得痴隻百變怪

叫首神亂多set啦

有下一場未

唔使擔心總會輪到因為我唔會捉

拿機率呢D野呢, 就好難講既
況且你粒大師球有更好既用處?

巴打咩game名

長留啦

捉唔到

真記得首神比我果隻係黑白貨黎

game名係咩？

巴打係咪有set pw

大師球啦

Nathan

啱呀

好似冇
垃圾驚冇準神捉

捉到

大愛巴

建議上頭POST名流青史

追下post有講

又秒爆

DIU用左大師 仲有咩捉到機會大D?

有啲寵我寧願用島bug升好過拎上黎升
橫惦唔打官方賽

入到場 我決定聽你講

屌個wifi入唔到場

精靈之母

重覆球

今晚會派到幾點
無拎機出街

repeat

我歌巴
一場就捉到啦 Thx
有咩需要幫手即管出聲

溫馨提示

各位可以同唔同語言既巴打互換6v
咁就輕鬆做到異國生

我爆左波
一陣再入

條隊開始長
....諗起某潮文

之前更新左就用唔到島bug鳥

溫馨提示

百變怪online唔trade得

巴打可唔可以留夜晚 不在家

唔明 放得一粒炸喎 點重覆?

今晚同你互換OK?

唉，最佳員工獎嘅代價

Trade得

幾部3ds未留一部唔更咪得

應該trade得？我換過異國

得咩？之前試唔得既？改左

PKM定返工 係人係狗自己選

姐係要加fd先得？
因為我試過5v 換 5v

咁我再試下

第一冗員講呢句

唔得既話今晚面交呼?

我試過，ok

返緊既工係副業
正職係pokemon trainer

到時捉到換唔換？
我用中文

又爆

重覆球捉開過圖鑑既寵機率x3,除非你本身無百變怪

秒滿

用左大師

其實我有帶機，轉頭加fd試入先

諗諗下我會留嚟捉街場盾版極巨

已經留左部唔更, 島加homeb拎seed

完全入唔到

佢係唔係仲開緊,考慮請半日返歸拎機

我ok 來換吧

機不可失

唔該

食完野返緊屋企
希望等陣入到場

老細電話幾號

呢隻百變怪值錢過其他嘢
大師球啦

GAY不可失

我玩英文，可以生異國寵畀大家出混血兒

已捉,thx巴打

篤灰奶

屌伊貝好似特別難生，生極都冇對啱項既夢特

捉左盾狗啦

我箱百變怪仲係xy

屌早知我都帶，阿頭走咗去飲咖啡

你進邊隻？
有啲唔玩夢特

搶到多一隻 就比呀奶你

生閃專員

篤到大奶罐都化灰

老細幾號電話我打畀佢讚揚你

有品d 比未打既人打咗先

sd咗email畀你老細

巴 有冇6v洛托姆同6v風妖精
我繁中語言 有6v多龍同MMq
大家可以一齊生色違

笑死真大師

捉到，thx巴打！

4場都入唔到

唔駛咁煩了, 快d捉左6v公廁, 咁就唔駛再理呢d 6v種

我想出街食飯比我入去丫

放心啦dd 講笑咋
同埋我應該3,4點先開始搶
而加太多人了

點解有時會淨返一個位無人入，係bug定咩

伊貝d步數係比較多

個濕鳩系統係咁，好易load唔到場

點解你要 6V，5V唔夠用咩

有時未必咁快search到

愈後愈多人, 你認真?

btw 奶: 你老細幾多號電話? 打電話篤灰

比我打得唔得

sd email先得

嬲巴是咪日版
互唔互換異國百變怪

因為6V同6V 必出5V
想生色違仔

巴打猶如再生父母

竟然有6v百變呢啲咁邪惡既野
番緊工sosad

你就好啦飛花 咁快搶到 投訴你

諗起當年D 5U百變怪
咁就廢晒

第一場就入到, mon住嫁ma

唔好咁講當慶祝區選啦，大家一齊賀一賀佢

巴打add左你 求accept

多謝

孵比Friend玩妖精嗰隻
應該要夢特定普？

入唔到

冇醒力=垃圾
留佢地係gen 7坐下監先

已射

30秒唔駛已經入唔到場

咁要夢

我想入啊

1月份好似出bank可以過叔黎

不過希望打過既唔好再入啦，真係彈左波既可以出聲

Liz哥好似唔止一次

我歌巴打咩game名

想join捉捉6v ditto，係咪基本條件要爆機有神獸？

冇醒力過黎托咩

返工先黎派6v百變怪，冇緣跟機了

巴打多謝你

爆波

原來今集冇

2次

好似話今晚都會派

有神快拜

我歌巴打好人一生平安

重復球爆

都無醒力
直接垃圾桶啦

帶機番工嘅都係精英

都係入唔到...

其實唔係 百變好易打

想試下入一次

啱呀啱呀

其實最難係入場

洛托姆用咩球種好？

有帶呀, 成公司同事拎唔到出黎呀

睇嚟今日要早啲放工

係咪換公廁

冗

有撚用咩你收工都要人開場先得

大感謝 巴打會派到幾點
想依家收工回家拿

入廁所啦, 或者落街買野

唔係要齊道管章咩
太高LV應該捉唔到
GYM 7好似捉到55LV

你咩文？岩岩應承左同獨海換

想問下減努力值既樹果可以點刷番黎？

極巨

等你開完房
我送你giga一隻夢特老噴 巴打

中文
咁我搵第二個

咁多冗員

手機網絡都開唔到上網

認住呢隻奶, 冗中之冗

都係入唔到...點搞

唉屌 無wifi

好呀多謝先

係時候轉台

10秒都入唔到

thx我歌巴打 一生平安

入到先解散

有冇巴打換6V百變?
我中文

又爆波
我係R 一陣再入

我都係

冗員想join百變

nat D

做咩會解散左

想喊

招非中文6V公廁交換, 意密

中文版6V百變求換日文/英文版

啱啱加左巴打好友

ADD咗巴打

入唔返了

sorry 巴打我爆波

我係FreeHK
我頭先爆波

入唔反

唔記得禁不推sorry

入唔番

無我地份架啦 比隻小美搞死咗

章我齊晒8個
我係驚我d pkm太廢，打唔穿盾，又俾佢一下秒
我d pkm唔係好高lv

我已經準備好 大師球 但入唔到

新手留名學野
前日先買機開始玩

巴打 剛加了你
如果方便的請接受我
Alan.kit

Sorry而家再開

Add咗

岩岩轉緊寵

係咪要加好友先

點解依家咁既時間仲有咁多人入到場

又唔係第一次
上星期隻GIGA恥鬼都差唔多打足全日

mon post撚

百變怪好弱,是但都打得贏

終於有，多謝巴打！

未開場?

多謝巴打
我用大師球了

多謝巴打 好人一生平安 有咩想要出聲

repeat ball 係咪好過超級波

Great ball x1.5
Ultra ball x2
Repeat ball x3

巴打加左你好友

又解？

平井桃第四次見到你啦，你係咩事打咁多次

又有人重覆入掛

手機wifi搞唔掂

巴打我入兩次 你都解 係咪認錯人呀

噢...佢用咗master

我第一次爆左波，第二次你見到我就退場

依家仲有無人要5v錯項膽小3頭龍

利申唔係平井

CSL去仆街死啦

等緊

Ok，下次話聲我知

巴打add左你
今晚再開的話我先再join

轉台保平安

同之前夢特老噴一樣

我smartone手機wifi都係delay

SMT間唔中收皮
3台OK

有無巴打幫手捉隻，用手機wifi 打唔到 太唔穩定

3hk 可以一試

巴打今晚仲開唔開，返緊工但想打

我都係SMT, 但OK冇乜DELAY, 打SP2都唔係成日斷

仲未入到...

加左我歌巴想入

唔緊要，係我唔啱先
比其他巴打打左先

你地是咪大師球捉

求唔同語區6V百變怪交換
可以送隻超極巨霜奶仙畀你

自己都難仲邊得閒幫

唉

我係

入已經難
所以我覺得用大師係合理！

重覆球 1次捉到

你係未捉到就再入，我都有啲敏感左

拿機率既野呢就好難講既
呢到就愈夜愈多人, 或者你決定左你粒大師球有其他更好既用處

又冇份

咁多人有6v百變怪

巴係咩地區

想入.....

正體中文

個post多左好多人

捉到了 多謝巴打

中文6V百變換其他版6V百變
6V笨魚換其他版5V/6V笨魚

廢UP用咩文玩

巴打啱啱add

唔記得不推文 唔好意思

eng
搶到再算

一有GIGA打就多左好多人

想生蛋呀

今集升LV係打極巨食糖

巴打今晚會唔會開場 返緊工手機wifi 入唔到場

搶到既話我同你換, BOOK定你

複製百變怪online trade 唔到

係, 狂打, 一粒XL糖3萬經

捉到了

入到了

開得比較慢，因為太多人add了sorry

爆房

常態 有蛋派果時就出哂黎

我終於入到一場，但無M波

最多搵老屎忽面交

飛花係我幸運星

又入唔到...

重複/高級

但係上面有巴打話得

開場走人會唔會快D

希望一場搞掂

今晚可派鬼龍，超壞星（夢），幼吉，全對項（4V-5V）少量，有無人要

想今晚返到屋企試trade定直接出黎面交

捉到 多謝巴打

我係出完一招就走

求接受好友 想捉

係唔係要加你好友先

我都係 入到果兩次都解場

感謝巴打 大師球捉左
祝你一生平安 大富大貴

唔好咁講

記得你用咗係老噴到？

好似得我地入開頭到尾入唔到

百變怪又唔難捉，我信今晚有龍尾既
希望有啦 ...

轉頭都得今晚出街

你兩個id係咩

入到場 好感動 一粒大師波捉佢算

我都入唔到
冇講出黎姐

但個咩watt就要靠刷?
我見掉一粒野要3000

小美

想要幼吉

記得提提大家 今晚00：00會重置

lihkg pokemon post有冇咁多沉員毒撚

係 我同你 加油呀門興

W可以用時間BUG刷

行去啲洞執

轉頭即係冗?

屌 拉

一波搞掂

pkm post一向多冗員

加密啦

我歌巴簡直係此post嘅再生父母

同場但我大師波

我用左大師波捉 好撚驚捉唔到

捉到嘅話我歌變做我哥都得

有無非繁中交換

感動,終於入到

Thanks 巴打
日後有咩需要請出聲

屌隻黑白百變

有，我捉到個陣

想做冗員

滿人

FF等陣試下traed,唔得就今晚我去荃西搵你

飛花 得叫我

笑撚死

入左成個鐘都味入到，我想食午飯

巴打我爆咗兩次波
我ID 係R

4點後？
手邊有野搞緊

我最後去咗黨鐵站偷wifi

我想食飯+食百變怪

我都睇住你地入左好耐都入唔到，如果一路都係咁一係留一留tg開一場俾你地兩個先

百變怪send去黨

為求一隻6V百變怪
可以去到幾盡

ADD左FD

個個都係咁架啦
利申等緊

希望佢唔好FIX

巴打比我入場用M波得唔得

+1

Sor不推文

卡住咗個畫面

壞save都未fix啦

我歌巴
如果我而家拎第2部SW開個英文SAVE再玩到曠野
可唔可以再入你場捉一隻歐洲血統

又滿

巴打可唔可以留夜晚

去到6點 隨時可換
晚上就可能聽晚

傳唔到先面交

有冇咁多人打緊

睇到留言1秒禁都係唔得 唔通有0.0幾秒

點解巴打們可以咁快手

我搵一搵機會先

巴打有幾多人add咗

想問捉左隻多龍奇.想回憶佢招龍箭但係無得揀應該點做?

有冇巴絲打可以送一隻有大蔥既火蔥鴨比我?

我歌巴thanks 我再排下隊先 唔想做壞規矩

如果網連唔到就面連

中心護士左邊個男人

確定係第三形態？

有兩部SW
正想咁做
但要我歌巴批我捉多次先得

係精英

番工時間都咁激烈, 我今晚先join得應該都mola

你id?

我真係入唔到

係睇區選直播請假一天啫
緊張過睇波

入到

我歌巴打要咩種都比你，只要我有的話

真係秒爆

good luck

自膠原來第三形態自己學

我哋一齊祈禱

快爆到

曼聯唔好睇咩

我而家DL緊去第2部機
整緊新SAVE
應該都要1個鐘先去到曠野

搞惦,FF你OK叫我

我歌巴打我爆左波
留定個名比你先

Mola

多謝先，我諗諗佢

啲人快到

我歌!!我歌!!

下個post topic要歌頌巴打

1111真係狂A掣衝入去

PO頭永久留存

sorry 緊張得滯冇加返密

慘我動作好慢，就算等到今晚應該都應該…
歌頒咗我歌先不過都

我想知我唔捉既話12點會唔會reset

應該開到12:00都係咁多人

會

當年我派都無人表揚我
記得有D仆街拎完就唔玩潛撚左

百母排長龍

時限只去到00:00

大師算費事夜長夢多

op

熱烈感謝我歌

向後較時間有冇用

感謝我歌吧

歌頌我歌

仲未入到都歌頌左我歌先

捉到多謝我歌巴

笑死我咩

仲未入到

我表揚你

可能歌頌咗先就入到

我都有派過 不過4星

新手 謹慎勇者上身，練到隻怪40LV 都未打火道館………
想問 個 六角數值 藍色同黃色點睇的? 係咪黃色越大越有潛力?
伊貝 進化 有幾多款? 同埋係咪要 放粒屬性石晌身?
我有隻升升下就進化咗變咗粉紅色果隻

我歌是我哥

快速刷Giga同錢方法 刷錢速度快過喵喵怪打聯盟

一隻百母又瘋狂推Post

無論用咩方法都好 限時一定係00:00

repeat波狂賀

今集靠你

多謝我歌巴 希望今晚返屋企可以 join 到

邊樹買

我遺棄你

次次都delay搵到房
注定入唔到

今晚返去睇下當年拎果隻個親名係邊個先

係咪一直有新朋友加入緊 好難入

藍色係減 黃色係加, 你可以睇下咩叫性格

一齊祈禱吧，謝住主隆恩先

宮門？

抵大奶罐俾人OUT GAME
心地差

巴打會唔會開到今晚
開緊工
多謝左先

而家無人add了，理應我一直改密碼要巴打先入到

啪掌祝賀

我都係大師球

捉唔到事小，入唔番個場事大

終於入到巴打

咁應該就快到我

第一次卡左第2次爆波😭但都多謝 我再撞入

想問下夢特伊貝係唔係一定要喺曠野用石刷架？thanks

次次都唔夠人快

係時候刷鞋…是咪應該 agree 定主題點歌頌我歌？

唔該想問下夢特老噴係咪淨係可以刷冠軍果隻

返緊工

原是罪

終於入到多謝我歌巴

老噴有洞
不過爆波

又入唔到係咪有方法可以刷新快D 次次見到個埸已經滿晒

點解咁想要夢特
夢特有太陽仲要扣血

I’d 大魔王 第一次卡左 第2次爆波..求機會

大師解決多謝巴打先

我企係router隔離

夢特可以生普特

爆完波一次再捉到
多啲我歌巴打 好人一世平安

我都係ROUTER隔離都係入唔到

逆鳞湖有許願洞捉

啱啱個場爆左波 晏啲先再入場用大師波 俾其他巴打入左場先

換5換交

隻game refresh得慢都係入唔到

純粹問下 想收藏

援交

點解世上有返工呢樣野

又入唔到點可REFRESH快D

其實佢有幾多護盾係唔係代表佢幾多v

老地方等

下個post名係咪

我歌是我哥

我歌巴可能開到今晚？

見到friend list陸續有人捉到

有冇地方查到GEN8速度線?

人呢

5V普特 蜈蚣 換 火主水主 (0v都得)

有意請

求加好友

Max flare 完 有得 sunny day solar power max flare 勁1.5倍
雖然超極噴出唔到max flare

捉到 thanks 我歌 bro

呢到有冇人有巨石丁可以比我開圖鑑

有冇非繁中想互換6v百變

好似捉極都仲有人加入

Thanks 巴打 我都捉左

放棄，都係踏實啲
由4v百變百生6v種算

依家應該無人得閒
如果你今晚都未換到 我比隻你

想問刷列表係咪得重新連線呢個方法

7秒已經滿

我得咗啦!!

沙暴隊除左班吉拉同龍頭地鼠外仲有無咩好隊員？

打住街場百變先
好多架仔開緊

其實係咪唔會派得完

我懷疑當我load 到個場時已經係滿左

你唔截龍咪唔會完

+1 次次極速打完密碼都滿左

慘,返緊工冇得拎

依家唔可以咩

Rotom-H

冇我份,8掛問下,咩性格

真
到放工冇攞機嘅巴打又會接力上

謝謝我歌巴打

所以我咪叫你開張SHEET比人報名

有冇巴打可以借隻夢特心鱗（防塵）比我生蛋

得左

得咗！ 我歌巴thanks! 一次搞點！ 以後有咩需要出聲

唔好意思，忘記唔推文

連登百變日x區議會慶祝

我岩岩打到隻，巴打有冇巨石丁？

題外話，今晚PC3老闆想學雙打我會上去分享下，有興趣隨便過嚟聽

6v百變怪:啊啊啊~唔好,比我休息下,會死

好遠

打隻5星極巨皮皮r痕...

多謝我歌巴

990

991

my song mo brother

下次先

995

502左之後入到

簫巴分享會

老闆想學喎

999

1000